黃埔/紅磡 邊到有網吧？

上網搵 好多都汁左

我

汁你老母